淨係對自己冇興趣嘅人有興趣

當對方對自己有興趣會好厭惡
咁算唔算係一種病態

我對你無興趣

我都係

喜歡的人不喜歡自己會否更慘些

不會 因為你可以轉移目標

唔係咁易

得唔到嘅嘢 你永遠都唔會得到

真
一感覺到有人鍾意自己但明明對佢冇野嘅話會極反感

淨係享受追求個種快感

越係得唔到 越想得到

鐘意掌握主動權囉即係

我成日都係咁 一開始覺得好鬼煩
一當佢放棄咗我 我就會後悔

其實係對你有興趣既人都唔吸引,
冇得簡又覺得你柒柒地有機會先對你有興趣

而你有興趣既人通常都係條件好又吸引,有得簡所以都唔會簡你

性單戀？

女人淨係會對社交定位點比佢高既男人產生感覺

因為對自己冇興趣嘅人唔會有期望
冇期望就冇失望冇落差個人開心好多

好多時女人既感覺有部份都係出於仰慕同自己缺小既野,
男人就只會希望搵個同自己一個Level,或者低小小.

走開啦

慕強擇偶係女人天性

我都係咁
真係好犯賤